人類終於發現超越光速既畫面

有錯咩 做咩負評我

呢個係等於光速先見到嘅野

呢一個係我蒙住頭同樓主老母扑嘢嘅畫面

超越光速嘅發射速度

仲要睇到幅圖就聽到有啪啪啪聲

嗯

呢個景唔錯